警卧底破黑幫和勝和拉153人，曾涉元朗7.21恐襲「姑爺偉」再被捕

鑑於黑幫和勝和在上水及元朗積極擴張其勢力，警方新界北總區刑事部去年6月至今於區內進行代號「截擊」的反三合會行動，派出卧底滲入黑幫搜集證據，經一年半時間見時機成熟，上月中開始採取行動，在多個處所拘捕153人，包括102男51女。警方指被捕黑幫涉及年息達1,140厘的高利貸活動、刑毀、刑恐、經營非法賭博場所等罪行，被捕者最細為年僅15歲學生(涉傷人案)。消息稱，警方今次行動中拘捕了和勝和黑幫上水白頭福及元朗姑爺偉等骨幹成員，其中在南邊圍一帶活躍的「姑爺偉（張Ｘ偉）」，去年10月已曾因為涉及「元朗7.21」事件而曾被警方拘捕。

狗咬狗骨

一丘之貉

香港都割韮菜？

搵條輕罪，氹下佢地姐

唔記得嗌自己人

分別奶左兩條罪 咁個刑期係分開定合併計？

鄉黑牛屎佬唔識英文嘛

//警方今次行動中拘捕了和勝和黑幫上水白頭福及元朗姑爺偉等骨幹成員，其中在南邊圍一帶活躍的「姑爺偉（張Ｘ偉）」，去年10月已曾因為涉及「元朗7.21」事件而曾被警方拘捕。//

721同呢單都係拘捕咋 呢啲咪又係前門落孖葉拘捕後門搭膊頭放人啦

隔離佢呀媽？

劣正師決定唔告

望到呢句突然諗起早幾日單野

Benz自炒反肚 拒吹波司機響朵：自己友都搞

可能警甴唔夠人用要強徵呢

佢哋唔識英文

有名你叫「姑爺」偉啦

是咪黑警洗底工程???

如果唔係，我真係櫈社團唔抵呀!!!! 畀黑警利用完，而家就過橋抽板

伙記

李大導改咗戲路，呢期腦細話要拍番多D警察推電動輪枱，幫小妹妹喺書包裡面搵番D失物，正邪誓不兩立...

枱椅

大龍鳳，勝和警察重頭戲《時代》好快上映

到時候戲院一半警察一半雙花紅棍入場支持

上圖佢老婆
下圖佢老母

你覺得會有刑期